HKBN寬頻求救

今日第一日用 但部機著左LOS紅燈 有咩解決方法

利申，已call hkbn，唔想等人泥整

Pish

圖呢，估計斷左頭，冇光度，等維修啦